快入：沈旭暉facebook直播陳雲vs左翼討論法國大選

把聲好唔入咪

堂堂國際關係專家，做乜要理個痴線佬呢，好傷班講獨派心架

條左膠真係好on9

可唔可以講下講左乜